Sur la figure ci-dessous, le polygone $ABCD$ et le polygone $EFGH$ sont symétriques par rapport au point $0$.

\begin{center}
  \includegraphics[scale=0.6]{5SymCentrale01a.png} 
\end{center}

\begin{enumerate}
  \item Que dire du segment [AB] et du segment [FE] ? Quelle propriété de la leçon justifie votre affirmation ?
  \item Que dire de la mesure de l'angle $\widehat{ABC}$ et de la mesure de l'angle $\widehat{GFE}$ ? Quelle propriété de la leçon justifie votre affirmation ?
  \item Que dire de l'aire du polygone $ABCD$ et l'aire du polygone $EFGH$ ? Quelle propriété de la leçon justifie votre affirmation ?
\end{enumerate}
